文功武略 - 我終於諗到抗爭必勝打法

先講武略 - 遊行、集會、所有街頭活動
由六月開始，已經好多人指出咗活動嘅核心問題︰「無明確目標」
有目標嘅活動，多數成功，例612、71、823 人鏈、115 V煞......，所以我地以後所有活動都要有目標，宜家個樽頸就係個目標係乜？
就係「攬炒」！
玩法︰由今日開始，每個活動除本身主題之外(例如聲援新彊維吾爾人、人權民主法......)，另一個主要目標就係「攬炒」。
勝利條件︰只要活動期間，附近商場、店舖已經差唔多落晒閘，就為之勝利。之後就應該立即轉場，令到第二個地方嘅商場、店舖都落閘。之後再轉場，去第三個地方，如此類推。轉到入夜，準時返屋企。
理念︰「攬炒」只係手段，最終目的係「全民勇武」。當每個星期六日全九龍都落晒閘，商家好快頂唔住，炒人、執笠、撤資，當好多人無工開，就自然會上街問政府拎錢！「攬炒」成功之時，就係「全民勇武」之時。當前嘅「落閘大行動」係直接導致「攬炒」嘅手段，所以記住「落閘」之時，就係轉場之時！所有活動當綠曱甴係Grad din毒撚就得，唔洗理佢地！佢叫我地走，就轉場！

再講文功 - 區議會選舉
區選最大問題係種票，宜家禁咗選民查冊，更加唔知對家會種到咩地步。但係我已經諗到必勝方法︰
就係「推高真投票率」

玩法︰區選總選民人數有413萬，即係所有選區加埋最多會有413萬票，即係投票率最多係100%。種票意思係「無呢個人，但有呢張票」。大家計下數
投票率 = 真投票率 + 種票率
假設種票率係10%，只要真投票率有91%，咁投票率就等於101%????
點解會有票係多咗？唔止香港，全世界都知啲票有問題啦。只要多咗一票，政府仆街死都唔掂！
我地要做嘅係推高真投票率，真投票率愈高，種票率愈低。
理念︰要抗爭成功，不論制度內外，所有方法都要試！選舉係0成本嘅抗爭方法，只要解決種票問題就好大機會嬴。而過去嘅選舉，投票率(計埋種票率)都只係40幾%，即係有大半班人無投票！我地要做嘅係盡量推、叫、拉佢地出去投票，無論係投咩票都好，推高投票率會令選舉更加公平！保皇黨快啲種多啲票啦喂！種得少佢地輸硬，種得多過咗100%，就即刻仆街死！完全係極低成本抗爭方法。唔好話投票率90%以上係無可能，抗爭到宜家香港人已經多次將係可能變成可能，只要落手落腳做，香港人無野做唔到！唯一漏洞就係選管會數據做假，如果係咁，所有制度都變成垃圾，香港人應該全民勇武，唔洗再有任何包袱同冀望。

MON PO 曱甴可以收皮，你地無機會嬴！

要加快經濟攬炒

其實只要我地唔割繼續堅持落去就贏

種多啲票啦，屌你老母

區議會選民報名一早deadline左
而家點掙扎都推高唔到投票率
愈多人無申請做選民 種票空間就愈大

手足要清醒啲
投票率淨係係已登記選民 = 413萬
投票率 = 投票人數 / 413萬

無登記係唔計的

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

正確做法

推

希望星期日會聽到大家10:00叫散 聽朝6點見咁樣

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

無工開就唔洗罷工喇

pushhh!

攬炒

推空氣都照推！！

Push

推

必勝方法係每個人出多少少力
話說我老豆本身中立，俾我瘋狂開住32台吸收真實新聞變成淺黃，唔知邊位手足今日同我老豆講連登先最真！
搞到我老豆追撚住我叫佢幫下載，手足你好野

多謝你感染佢

大家準備好齊來健身未？
我見大埔好多人跑步

每個人做盡一百分，先係各有各做

Tui

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

抗爭是建設社會，不是破壞社會。我們要將這落後思想摒棄

11月9日：7區開花！香港人反抗！

今次唔投票嘅人請返去大灣區住，一世唔洗投

理念幾好，可持續性好高

行動post必推

社評台係咪好少人

值得推

但好多時人地落晒閘，班人又唔捨得走。

well said

將呢個理念宣揚開去，拎住大聲公進行廣播

投票啊咁多位

你個腦真係好能正。

關於斬妖義士

即係藍𣄃就閃？

唔洗理咩旗，落晒閘就轉場
咩旗都唔係打狗架啦，理佢做咩

從來運動開始，就係以攬炒做主軸，而加好似失左焦

希望大家繼續做同路人

P chai can’t push
But I love the ideas. Thanks

up

同意, 另外要加快經濟攬炒其中一個原因係等中國走唔切貨
市道收皮佢就蟹住
咁我地籌碼就更多